［突發］林鄭，6點，尖沙咀文化中心

晚上6點鐘，林鄭會出席「慶祝中華人民共和國成立70周年國慶酒會」。

新界人去馬鞍山
九龍人去尖沙咀

尖沙咀要人！

同我推爆佢
林鄭係過街老鼠

PUSH

酒會好呀 酒會好呀

過黎飲杯啦喂！

媽媽

好酒獻給媽，需要理由嗎？

推

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

我會罷工

一齊去尖沙咀奠杯酒比媽媽

未夠18歲既小朋友記住唔好飲酒，飲汽水好啦

內有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

我要見媽媽 我要飲母乳

去宣傳叫佢8月5罷工

推！

佢罷鳩左成個月啦

大家一齊發功推上去

推到文化中心酒會變啤酒節

FACT CHECK 未??

企爆文化中心😡😡😡😡😡

民生唔撚好好搞,
仲走去酒會做show,
正宗死柒婆

Gogogo

佢仲有番工既咩

圍佢 ！

一齊去尖嘴搵老母

pish

請佢地飲 雞尾酒

9月先開始蹯! 改左期定點?

想去乾杯

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

FACT CHECK 想分散人注意力定點??

呢個佢唔敢唔出席喇掛
btw咁咪分少左人去公務員集會

各有各做，今晚我去公務員集會。

約FD去尖沙咀食飯

柒婆

推，剛好係附近

咁大膽出街

唔好忘記中環 公務員集會呀

今晚好忙！
仲有公務員集會

你呢個係新聞界
唔同界別都會有自己嘅酒會

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

收工過去

地方奶媽需要慶祝

尖沙咀交通咁方便，冇野做咪順路去下文化中心囉
有理冇理圍左先

陣間見

6點文化中心
圍完搭小輪去中環集會
順路到仆街

非常好

唔理真定假
我就圍左先

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

世事都被你看透了

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

佢夠撚膽就連呢個都唔好去

8月慶咩回歸啊

暫時無咩人

push

尖沙咀
如果林奠淆就再去公務員集會

推爆

好奈無見過媽媽啦好掛住佢
唔佢死得未呢

會唔會搶咗公務員集會嘅焦點？

收到、黎緊

唔會
6點開始
之後就過海

推 一陣黎

公務員咪去公務員集會 和理非表達訴求，勇武嘅咪去圍林鄭 各有各做

公務員集會啊屌

改左去荃灣

一定甩底

屯門撚表示去尖咀近過馬鞍山

gogo

Pish

咪放生佢呀今次

冇咩時間 大家快D

我要罷工

文化中心要人

齊齊落尖咀

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

十月先國慶，八月就嚟搞？

請問個source黎自邊度，無既就當你幫公務員集會轉移視線，由佢沉

8.5 我要罷工

好想同林奠瘋狂對話

going

出黎啦，林鄭。

推

八月五號三罷

文化中心的活動
真系有喎

好想見特首

其實冇確實證據 都係推斷出嚟，上年有去。

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

諗住去誠品

收工即到 屌你老母
仲唔圍到你

呢D唔止圍,直頭應該衝添,成班都係奶共狗

就算林鄭唔到 搞串佢個party 都得

去緊

有冇人係咁？

佢都唔會出黎

哇 皺皮既不了

P

好近

Push

半個鐘

覺得林奠最後會笠水

到時咪又唔出現

歡迎

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Coming!!!

唔會啦 愛國活動

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

中環遮打呢

大家記得仲有中環公務員集會呀

推
壽終正寢

理撚得佢呀 幫公務員手好唔好 呢面真係要多人 你係到吹下雞扮下野佢都唔會出現

TST 上🚢

wire

香港人呢

咁撚中意飲酒
一帶一支酒請佢飲

Pisg

遮打

一人帶一支酒請佢飲

林奠老母

文化中心多通道，
好難知道佢响邊個門口入

現場冇咩人
但好多黑衫工作人員

接完老母搭船出中環

車路🉐️一條

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

今晚7點中環公務員集會!!

［代發］一群政府新聞主任的公開信

今晚7點中環遮打花園見！

出席名單

尖沙咀要人

wo唔好又淆底呀

推爆佢

剛有狗車到現場

見到出席名單有鄺美雲

令我想起梁烈士

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

要人

是否想人狙擊自己，忘了公務員的集會？

而家咩環境

眼見好少人

Ching咁重口味

好多黑衫保安

有無人見到佢

17：53

文化中心樓下有停車場㗎！！大家記住呀！

鄭媽媽

大家咩位集合 到左冇人

文化中心好多出口，可以後台走，可以停車場走。大家記住睇清楚！

同問 大概咩位置

6點喇 人呢？

[member]劇場dress code黑色, 係咪要捉晒尐開show嘅人[member]

頭先到見到呢個巴打

有2架9車係廣東道去文化中心

到時佢又唔浦頭..

個酒會7:30先開始

有無人

好少人

就係想佢唔浦頭做過街老鼠

就放工

推

8月5大罷工！

推

［代發］一群政府新聞主任的公開信

出緊！

尖咀唔夠人.....

放左工剛剛封依家係尖沙咀原本準備搭船過愛丁堡

應該留依邊定join返行家去愛丁堡？

另外

文化中心一帶好多遊客，如果黎記得準備定文宣工具得佢地知咩事

公務員集會 今晚見！

推，如果拉錯人開劇少左個角色比人吹奏就唔好啦

我諗住係文化中心睇下情況 之後再過中環

問候佢！

講還講唔好貼圖.jpg

係咪冇？

來緊
有冇人係現場update

怒推林鄭

港島人去中環

喺場內 要人呀！

推呀

仲有心情去酒會

聽到司儀講野，已開始

確認林鄭在場？

推行動post

經過文化中心，冇咩人

有冇買雞蛋

佢係現場？

去依到定過海好

入面呀

去完呢度再過海

過緊

係咪堅？

太空館都有兩隻便衣

其實我覺得狗都有旗 我地都可以有旗 我地都可以整枝 如果你地唔除去裝備 我地否則會用以人力

去去去去

咁早有國慶酒會？ fact check 吓好喎

真定假呀？今晚公務員集會喎，要去撐場
.

而家文化中心入面都有
成日眼超超

文化中心要人！好撚少人

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

冇口罩呀 屌
唔夠人呀 屌

冷氣軍師想讚警察部署制高點

唔會唔出席掛

行嚟行去 加埋個狗髮型好難認唔到

happy Friday drinks !

不要只推，試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山
香港人，唔好放棄!

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

現場目測得唔夠十個手足

推，現場有狗

會唔會fake news ？令少咗人去公務員集會

1/10先國慶喎

有陳肇始

要人呀

啱啱行人路有兩隻白衫，一隻藍衫

推

去公務員可以到尖沙咀打個圈先過海喎

文化中心有消防救護

現場啲狗mon到實晒

送酒唔飲酒

唔關事 有個呀叔身體唔舒服叫左白車

整杯酒先啦

一切準備就緒

不嬲唔同奶共團體都有N個酒會 8,9月舉行
今次呢個係中國人壽 九龍社團之類

酒會唔飲雞尾酒飲咩

小心便衣狗
眼超超+戴白耳機

入邊冇巴絲戴口罩的?

8月5香港人罷工

唔夠人

冇

有PTU 便衣

陳肇始岩岩入咗去

五隻狗狗喺鐘樓附近散步

邊度入

係咪
已經入左去？

側門有餐廳個邊 有記者影

仲有斜孭袋呀

現場防守薄弱，但777係咪真係會到？

各位 記者喺出面到齊 出面等呀喂

狗狗好鍾意斜孭袋

發夢見到7點半開show, 7 點3 house open, 完左有酒會

停車位仲有好多人迎賓

預7點10提高注意力

直播緊：

單拖巴打咩位集合

好多AM 車

停車位集合，但有冇FC 777 會到？

老母會留到9半 喺後台走

好多狗

推呀 我要去遮打 麻煩手足去尖咀

多左軍裝

停車場幾架狗車

洗唔洗帶gear

唔好放過佢

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

要人呀 多狗

請在酒裡落藥

AM16 AM1074 AM1584

好似無人著 人亦唔係多 著左超揚 我袋住

搭巴士 見到太空館前面2 狗

要人呀！！！

重未有人答到係咪堅

咁撚多狗 你話堅唔堅

好少人 快來！

堅，係唔知林鄭會唔會縮

人黎呀 快啲黎圍我老母

即刻同我入黎 唔準當義士condom

文化中心好多出口，人數唔夠多的話，好難揾到林鄭

現場狗多過人 快啲幫拖

保護林鄭

握

釋放林鄭

要人呀！

好撚多狗

Be water
如果狗多過人
大家就唔好出手
以免送頭

淨係局長咁多狗？有點奇怪...

極大量犬，未影曬

咁驚做咩

林奠有去

車牌am90
唔知陣間佢坐咩車走

係文化中心入面
聽到話歡迎林鄭，應該係會場內

頭先入左嗰個就係？！

係！

岩岩果個邊個嚟

有live 林鄭入咗去文化

林鄭

東網live

對住港人潛水，
見到京官擘腿！
柒婆真係好一副雞相....Sorry,侮辱咗啲雞㖭！！

推到佢出tear gas同媽媽一齊索

都有巴打鬧左兩句...

和理非 怕條撚

Diu 尋晚定前晚見到佢笑得咁開心就嬲

驚到

推 林奠已入文化中心

Confirm 7婆喺度

現場太少巴打

聽到佢個名，係入面！堅

Live 見到reception 個女仔有啲似周嘉儀

屌！柒婆喺度呀

Live個記者都話林鄭入咗去

這樣既政權過到100年都偷笑。

屌你老母

快來文化中心，等佢走屌返鑊甘！

太少人

出緊嚟

主席 我要求點人數
唔夠人嘅話就去遮打充場面啦

大媽仲多過自己友

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

睇來抗爭者真係少左好多，終極大佬浮面都咁少人打

狗多過巴

頭先啲狗好放鬆，可以行得好近

去哂中環呀大佬

岩岩林鄭入去果時都唔多人 衣家小輪過海

轉場啦，繞左個圏都唔多見自己友

會等，點都要小鳩佢

我要求點人數

淨係見到狗同大陸人

事隔兩個月
成功見光

去曬其他集會姐

小心，別送頭

Be water

係附近等唔等嫁

林鄭真係係文化中心 小弟係文化中心番緊工

分一百人過來就夠

好多犬 過中環定集結

Push 8.5 罷工！

遠距離等支援

推！尋找媽媽的故事！

佢入去無耐 圍內自己友唔會坐半粒中閃人掛

頭先搭𨋢入，應該都會搭𨋢走掛

唔見人喎
見親都普通市民

睇啲啲便衣狗用黑色門入

門口等AM90嚟接佢

係現場得好多支那人 無連登仔

光復香港，時代革命

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

一個人來緊

頭先現場有巴打聽到佢9半會喺後台通道走

飲完酒先走？

點解會聽到？

人呢？ 主席 我要求點人數

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

點同人相認

叫中璟手足去禮賓府等媽媽回家啦

8.5 全民三罷

唔好去

太少人啦我完全見唔到有手足

遊客仲多過人

林鄭而家走緊

現場保安講

Btw頭先有隻狗 自己周圍衝
俾大狗大聲喝住佢小夫返黎啦
好柒

fc？咩位？

守住大con嗰邊
佢地可以經大con嗰邊落紅磡走架！

利申毒撚solo 緊

差不多了，傳媒等緊

好撚多狗巡緊

係 落左𨋢

海旁個邊得蝗

你信？任何一個門口都唔可以放過！

勁撚多狗！

去海傍做乜

好多記者係嗰到等緊

停車場好多狗車

至少3架狗車

Same

記者話7:30走

似唔夠人...10個都唔知有無

1935現場

出嚟等啦巴打

未見AM90上嚟

仆你地個街丫
幾日冇返工已經爆E mail
尋日開始仲要有堆標題「懶」formal嘅E mail
內容差唔多都一樣叫我5/8唔撚好返工
我click入去睇一睇，啲同事都話啲圖靚
基於盡責嘅人一定要覆
臨尾我仲要加自己班去覆晒啲mail
你老尾我好撚柒嬲我決定8月5唔撚返工啦

光復香港
時代革命

PS: 呢個係我第一個comment,
要屌求求大家輕力啲

中環

轉場？

有架AM 16走咗

有冇巴打知咩車

屌，，點解咁多人cm但見唔到人！

麻煩將情況告訴大家

在場巴打要出聲屌

應該唔經依度直接地下停車場走機會高

望樣望得出㗎嘛
快相認
我都唔係黑

等狗係曬落車位等，好大機會原路走

屌 行左轉好少人

見唔見到AM90

係有lift落到去

靠你

記者都係地下𨋢口等

終於感覺到同路人

[member]am 90呢架車！屌！喺停車場出口呀！人呢？[/member]

公務員集體中環完後集體過海就好笑了

中環搭船黎

我無野講

收到風好大班手足過緊海

要快d, 等唔切

好多便衣 有隻圍住我係咁行

暫冇動靜 只係走多咗3架Am車

快d來、好少人

停車場3架狗車

唔該巴打

係下面上車？

一手:林鄭準備出，差佬叫讓路

我由佢繼續行

咁多個 香港特狗
我最鍾意 柒婆
佢最撚大功勞 係令 香港人 團結一致 對抗外敵

上車即走

有冇位圍？

光復香港 時代革命

頭先行過停車場扮搵車有壞疑便衣跟住

Cls停車場狗車入面出咗約50犬

現場有大量狗
利申: 食飯路過

愈黎愈多狗隻

帶火機就得

Mama

集會咁多人 追擊林鄭又冇人

唔好單獨落停車場，我剛剛同個文化中心返工既絲，兩個女仔唔係黑衫冇袋冇拎任何野，落去扮囉車，都比人截，同行絲出到職員證都比人check曬我地兩個身份證

如果而家堵塞馬路條柒婆點走？搭直升機？

D人唔知啫

仲有幾分鍾就中場！！！

唔夠人呀 點塞呀

係咪冇乜手足？

唔知既以為係雜種黎

車手？

尖沙咀碼頭附近，巴士一壞，死路走唔到好似係常識

有冇渣大車既巴絲

Am 90 上左嚟

賣身畀香港

啲狗喺停車場出口上咗嚟

停車場出口完全冇人

上左黎喎師兄！！ 架黑車係門口喇

林鄭準備走，我都係入面

佢走左啦 中場休息

畀香港人打一身
條氣可能順番

[member]依架佢座駕，如無意外應該係，見到幾個懷疑係巴，但人數差太遠冇野做到:-(:-(:~([/member]

外面有幾個狗陣，係咪就咁就比佢走到

走撚住

依家係梳士巴利道
太空館對出交通燈停左
懷疑d狗做手腳

走撚左，冇乜人出聲！屌！

屌！！

補番幅圖
盞燈人弓左成5分鐘有多

走咗？

咁撚多保安包到實 算啦 就算冇人嘈佢佢自己都淆到痴線

應該係

應該岩岩走
D狗幫佢開路搞交通燈

其實到底係有人MON住左連登定佢自己冇風都淆到咁

警察依家變左親信做乜撚野唔洗維持治安架咩

咁輕鬆就可以玩燈

門口架犬車都走埋真係走左 屌

走咗

過街老鼠 連落車勇氣都無 面對市民都無面 不知所謂

林鄭示範Be Water

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

搵到媽媽未

俾佢走左

蘋果有報導，不枉等左兩粒鐘追擊佢！

過街老鼠

雞尾酒？